蝗：那是在保護香港

班蝗幾時死？

十二號，不見不散
唔出嘅 通過咗唔好怨。

成班無知蝗俾人封閉資訊封閉到乜撚嘢都唔知
最叻活係自己世界

好在我們有唯萎保護

支那人係咁
自己係井底反而話人地係井底

洗撚理班賤蝗咩，共產黨講乜都信架啦，知道真相嘅唔會係微博講（講左都會畀人禁），擦共產黨鞋果班冇腦人理佢地更加哂氣，睇都浪費時間

都係得少數蝗知
其他發生梗乜都唔知

一世活係微博
好笑嘅係得閒又翻牆偷睇下Ig

真心想問,外國勢力點樣令到百鳩幾萬人上街?人人派幾皮野?
大陸人諗野都on99

搵咗好耐淨係搵到得一條係有講

大陸落香港讀完書留低返工（去非中資機構的）好多都反惡法

保護，可以引渡到中國人嚟香港咩？

有人話大陸遊行支持條例
睇下我哋香港人多定佢哋多
笑撚咗。

1個人100蚊都成億啦

微博search "H K" 先有 要留空格

係就快 我唔信佢地敢放人出街遊行
自從反日遊行之後 無見過大規模遊行啦

封鎖消息真心恐怖

無需要為咗班垃圾而分心

其實真係要多謝中共防火牆
如果呢班五毛可以直接出黎連登發帖 多多和理非加埋都唔夠砌
佢地而家自己WX QQ圍爐都唔關我地事

以子之矛 攻子之盾

反對攪亞洲盃笑撚咗

大陸人有良知果班唔敢出聲, 出得聲既都係呢d水平

圈養的豬永遠不知道

果位網民rip

幾十億人反港??????

照巴打咁打咗都係無
難怪啲蝗咁撚井底之蛙

有v認證嘅微博 都有言論管制
黨要你看到什麼 你就要看什麼

可能係因為海外IP

總知我哋聽日見，
唔理你有咩原因都好
係香港人嘅一定要企出嚟。

利申：絲，一個人。
我未怕 ，求下你哋都唔好怕。博盡無悔

中國咁有錢 又整個百萬大遊行威下囉

咁撚樣都成班奶共狗係到愛國

V認證要留身份證，講錯野咪可以告尋釁滋事囉

因為香港人不想好像你們一樣，要翻牆才有新聞看

香港人们在为自由而奋斗

屌中共的可能已經做咗烈士，輕則ban account，重則行政拘留

報道從未報過突然有這段評論消息

放低自己手頭上啲嘢先好無
香港唔自己救 到時無人救得返。

其實點解啲支那人一定要屈人係支那人

班契弟食開屎想咪搵人一齊食

曲線宣傳
同中聯辦前幾日叫大陸學生唔好去銅鑼灣一樣

見到簡體字都唔想睇

幾十億人反港

仲要已經唔係第一日發生梗反送中

最後一幅有句翻牆讓我更愛國了

大陸13億人 有500人遊行都當你贏

有撐香港的，但估計好快就被del或者已經ban咗

佢又講得冇錯喎，如果冇牆，上面十幾億人衝落嚟連登留言我哋肯定全部攤晒喺度。平時出遊行post嗰幾隻三毛霸晒頭版留言，日日乜乜返工不了，已經好頭痕。中國互聯網鎖國十年，其實上面啲人已經練成咗百毒不侵，就算你喺佢面對播十萬次六四屠殺佢都無所動容㗎啦

所以今次一定要企出嚟
唔係嘅話香港遲早變用殘體啦屌

好多蝗都係到話 唔敢post
野都唔敢post學人評論香港現況
真係好似係動物園睇動物咁撚樣

金融風暴大陸比錢香港 呢班傻系真係信

睇留言其實真係覺得好撚奇怪
佢地好似兩個唔同時空既人生活係一齊
大家認知既野完全唔撚同咁

咁應該係話無封閉到消息，佢哋就全部翻牆落曬嚟 無奈嘅係，佢哋仲有好多人思想都有問題

成堆垃圾要翻牆先知出面發生緊咩事就唔好多多聲氣
繼續做你哋中国人打飛機啦

就黎香港都係咁

我都想問，可以拉香港人，點解唔可以拉大陸人？

唔止啲蝗，今日去茶餐廳成班廢老同廢中都係講緊差唔多嘅嘢，有時真係好心up,連自己人都唔撐自己人

翻牆佢地必點技能黎

其實都多人明事理嘅

呢點cctvb應記一功

好多人知乜事，尤其高學歷的

仲有人直接話移民
點解唔救咗先？未救點知一定唔得？
無論仲會唔會係香港，救唔救到都好
其他救完 博過先講啦

當條例一通過 我地都將會變成被封鎖消息嘅一群

要記住如果送中過左同時代表即使百萬人遊行 世界多國反對 只要繼續硬推 就會成功 咁未來就只會有更多惡法通過

要知仲有好多學歷低淨係識上微博嘅蝗

然後用教誨人既口吻
覺得人地先係豬嗰下好野

講再大陸唔報件事就冇發生過咁
用下個閪腦都知大陸邊會報 平時翻牆就淨係識去fb youtube同人嘈

我唔想香港都變成要翻牆先可以睇到多啲全球嘅新聞，淨係可以一尾睇或聽中傳媒嘅一面之詞。

好多ig fb嘈係老解或者共青團，收咗錢做野。

遲啲逃犯條例通過咗
過多十年廿年香港就係咁

都成五年幾嘞
有人搵到外部勢力係咩嘢嚟未
或者反向諗，內部勢力又係咩

識一個蝗讀PHD問我到底冇言論自由有咩問題，大陸生活不知幾好
大陸人根本已經爛到落根，講黎冇意思

就算今日開始唔比你上fb你都無辦法阻止到
港共賣港有乜做唔出

有良心既人好多都死咗
文革搞足十年，8964屠城

佢哋唔爭取嘅嘢唔代表我哋香港人都要跟佢個套。

所以turning point係中國經濟倒退，大家生活變差，但係又唔講得野，佢地先會火滾

我冇話香港人要跟佢地個套我係話係度鬧d微博on9仔冇意思

人彘

見撚到有句話:台灣和香港是中國不可分割的領土，上面的人可以不要。見到呢句野我真係揼撚晒春，屌你老母某啲唔用腦嘅大陸閪真係好撚戇鳩。

係 可能有好多嘢我哋已經阻止唔到
可能上面班中共恥笑梗我哋呢班人
但係都係個句啦 試咗先講啦。

佢地冇開梗係覺得冇問題

殊途同歸 佢地遲早明 大陸經濟都唔得啦
珠三角好多公司執咗 廠又走曬
惡性通脹已經出現 蘋果貴咗一兩倍

今時今日仲信金融危機係大陸救

冇人想融入大陸
係你班大陸忘想要收返台灣
懶係保住香港

同意

有一班人永遠都唔會明點解我哋仲要咁堅持。
堅持嚟為乜，因為我哋係香港人。
我哋唔想咩都冇爭取過冇努力過，
眼白白咁樣俾人送去中國。

奉勸del微博 小心俾人stalk

有冇咩方法可以俾班蝗知道香港發生咩事

又見到97中共救港

會諗點解自己咁渺小咩都做唔到，
但當我哋係一班人團結嘅時候就會好強大。
好多人都好需要你哋，
九號無出嚟嘅，十二號可能係最後一次㗎啦。

知道左佢地就會話我地中國咁強大食得訓得，你班香港人成日搞屎棍唔知做乜鳩
要知既一早知左，唔知既都唔打算知

又係金融危機時大陸投錢...

有咩?

同以為東江水唔洗錢一樣?

真係聽到睇到想喊，好難挨。
九號已經頂唔順，但係十二號都阻止唔到我出

蝗講人話先係新聞

呢d日常生態有乜好出奇

假新聞唔洗本，過多二十年寫今次2019係反港獨遊行都得，大話講一百次就變真話。

唔需要care呢班井底垃圾 佢哋太微不足道
正如你唔會理街邊流浪狗點睇你

大家集中火力於 6.11 6.12

如果6.11仲選擇出個啲真係要小心

香港人=外國

出少句聲啦屌你老味

佢地點係大陸遊行 弱智？

串鳩佢地都好

通過左送中條例既話
香港人幾年後就會變成微博呢班人咁 變左中國人

自由就像空氣，只會在窒息時， 才會察覺到它的存在。

講嘢唔經大腦。
其實就係中共累到佢哋咁，
但係佢哋又好願意俾人控制
好戇鳩 佢哋抵死

大陸班友由佢啦
講到尾大陸既星斗小民點睇都影響唔到12號結果
我地既主戰場始終係立法會同外國輿論

睇到好灰，唔想變成咁。

無錯
佢地根本唔知自由係點

支那人自己都識得講話評論要好敏感，完全唔知自己已經冇哂言論自由，仲笑得咁大聲

唔需要同啲蝗蟲爭辯啦
昆蟲嘅世界我哋人類起能明白

佢唔係殺人補血咩, 仲派錢? 呢班強盜黎架喎

d on9廢老永遠都話d人收美國佬錢搞事

咪係囉, 我剩係記得佢地最大投入係SARS,

整死左幾個年輕有為有料嘅醫生

所以要繼續堅守爭取做人類拒變昆蟲

同佢講 無言論自由 連你問呢句野都唔問得 答你都唔答得

岩呀 103萬外國勢力

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

多數微博回應果啲係被人揀出黎
睇轉發會多好多正常人

有個人留言 : ””不要傳了，壓下去皆大歡喜”” 咁平咩心態咩思維會連知都唔想知

睇黎把撚，明知佢地俾人洗晒腦

蝗=接受唔到外界資訊，又要畀官方+三毛輿論洗腦，冇可能draw到正確結論，但佢哋永遠都係助紂為虐

睇黎無意義
一黎佢地睇唔到新聞
就算睇到都唔敢講真話啦

所以我哋咪唔要變成佢哋。

見到佢哋咁井底之蛙咁無知嘅時候，
就係我哋企出嚟嘅動力啦。
見到佢哋咁，真係唔想香港以後都係咁。

叫佢地同黨爭取大陸犯法引渡黎香港囉

中港 大不同 打仗啦 DLLM

自己活係白色恐怖之中，仲要香港陪葬

之前有人叫 香港加油
搞到 香港加油 變咗敏感詞

班蝗撚知咩叫一國兩制咩

無自由過唔會明點解我哋香港人咁堅守

爭取過既被人殺曬

蝗：再吵就一國一制屌佢老母

金融風暴好似唔撚關你中國事

佢地講野有監察

歌頌大陸係好正常

勁廢保護傘

班大陸狗 連野都唔噉講

佢哋有權利唔發表任何意見
我相信講得戇鳩嘢嘅真係戇鳩

好快下次政府就推新例封閉資訊 同大陸睇齊唔俾上fb ig YouTube
而家根本任何野只要政府夠膽推民建聯都夠膽過。

大陸識得上網都當自己博覽群書 但全部都係支共比佢地睇既內容 將自己同農民比較 佢地都覺得好撚優越 看透世事架啦

蝗正在加深彼此矛盾 再次印證中港大不同！

翻牆讓我更愛國
我服 真係服

唔該唔好再講十二號,錯撚晒,唔好再散播錯誤訊息

總知！最遲最遲係朝早！

之前爆過 係d 坐緊監既人被迫留言

當然梗係有d 真心膠

animals farm

今次身邊好多iang同係香港做嘢嘅大陸人都支持咁大件事點cum得到

都見到有一小部分嘅人係明事理嘅 但真係極少數

金融危機大陸真係有科過水咩

中國咁多人都係得少數人明白事理

高級黑

我識得有IANG轉埋PR既新香港人拿拿聲賣咗自己層樓 佢地好驚

樓主鍾意睇d蟲傾計關我撚事咩死撚曬佢啦大陸狗

一個網絡封鎖嘅國家，撚知咁多咩
人講乜咪講乜
成日攞住黎打飛機

環球屎報就算啦，水軍特別多

洗撚理堆支那賤畜咩

班蝗玩下手香港都未嚟過
仲要住係十萬八千里之外三九唔識七
成日係度對香港指手畫腳算老幾？！
屌出聲

有冇可能組織連登仔上去高級黑 煽動下上面人嘅同情同不滿

林鄭：都係個句啦， 全港得我一個人意見先係主流，就算700萬人上街，都一定會照過

得外國領事官方微博先有言論自由

笑死
佢地遊行到當佢贏

因為佢地由出世開始就無言論自由 緊係唔明

比如我出世開始單親 無老母 由細到大都無 慣咗會覺得無問題
但如果我十幾歲先黎死老母 咁就覺得大件事啦

膽子挺大 我都不敢發 我都特別小心
咁又係既
未試過自由既空氣係唔知咩事
青蛙都永遠話井底最好

佢哋唔明咪算
咪撚要我哋香港以後跟佢哋做青蛙先得㗎

好可憐的井底蝗

其實見到好多大陸網名都唔係冇腦，不過真係唔夠膽出聲
言辭中或明或暗都有串鳩政府

井底之蛙繼續咁樣啱㗎啦

唔撚需要一個人治國家同香港講法治

佢哋其實好恨香港有遊行自由權利
自己無咪唯有呃自己

d蝗緊係冇感覺啦。係d垃圾政治國家生活咁耐。
有得拖埋我哋落水wo ，死蝗狗

又黎金融風暴出錢救港

到底中共灌輸咗幾多錯誤資訊 好恐怖

仲想我哋變成佢哋嘅一份仔...癡撚線

講得多大話都變真

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

翻牆令我更愛國了

唔好意思啊
想俾你哋留意返佢哋幾井底之蛙咋
激勵返你哋6.11 6.12出嚟
唔好變成佢哋一份子啊

明理人比人屠殺之故

無所謂，你已經唔係第一個鍾意自己人咬自己人
希望你6.11 6.12會出嚟 我無謂同你辯論。

愛國就咪Dowload咁多VPN啦

講錯野分分鐘變d級公民架

你地所有蝗消失 已經係保護香港同全球

中國唔啱呢啲人生活，佢地係咁嘅成長環境仲有critical thinking。。。上面嘅世界不容許

無知真係好恐怖

聽聞甚至有大學放假期間唔可以翻屋企，要強制留校，cls...

就算當佢有都唔會幫到乜嘢忙
咁𨶙窮, 可以幫到幾多
分分鐘當年香港外匯儲備同大陸一樣

翻牆讓我更愛國了

的確，面對咁既政權，唔敢唔愛國

趁我哋仲有時間爭取唔好放棄

啱啱搞掂好啲物資打咗舖機
條台仔講咗句香港都就變中國。屌

今晚見啊仲有記住
十二號三霸

TG 嗰啲匿名大陸人谷 講嘢會正常好多 不過佢哋應該屬於極少數

有人叫我地滾番越南？

屌你老母 次撚次都講咩金融危機 大陸出左幾多錢幫手 個時中國窮撚到狗 幫條撚咩 成日講埋啲冇Reference既野 中國送比香港既咪沙士囉

佢哋永遠只會覺得自己好偉大

btw有無人今晚會得閒幫手搬物資

大家坐同一條船唔好再互相質疑啦

求下大家

可能一百個支那人或者再多啲先得一個係識諗。

唔撚知佢講乜。

起碼識驚